為何不可接納藍C變黃？藍店變黃店

我真係好唔明，
點解唔可以接立藍c變黃，
接納和藍店轉黃店。
如果你唔係一開始，
早於2019年3月15日，香港眾志已於政府總部發起靜坐，要求撤回逃犯條例修訂。在3、4月間，民間人權陣線兩度發起示威遊行。
以上時間就開始走出黎反送中既，
咁你地全部都係開始左反送中之後，
先加入反送中姐。
咁你哋憑咩唔俾人哋之後藍變黃呢？
如果唔接受藍變黃
我地就唔會
由1萬人反對
到103萬
到200萬+1
再到攞到全香港8成既區議會議席。
咁你地都想之後係100%攞到立法會議席架？
咁就請大家都接納藍變黃。
同埋我講比大家聽，
只有係港共，中共會叫大家唔好接納藍變黃，
因為咁樣會令我地黃既人慢唔會增加，
甚至係減少。

真係好聰明,比啲掌聲自己

一個12月仲係藍的人
話自己今日開始轉黃 你信？
要轉嗰d 721 831一早轉哂
再唔係之後幾個月都轉啦

On9邏輯 此po已完

投名狀

講到咁容易改變立場 應該搵人送個菜肉包比樓主樓主就便藍絲

都可能有人因為今次肺炎事件先開始憎政府 淺藍轉黃都唔出奇

講真你都唔係
一開始1997 年就出黎反共架？
我諗你都係近幾年先走出黎反共架？
其你都用左好多年時間先醒架？
咁人地接唔接納你，
咁多年先出黎反共好呢？

可能講完派錢又變返藍絲 咁樣轉黎轉去有撚用咩

轉黃之後即刻告急
大大力懲罰 賺到笑
一路屌你地一路賺你地錢

而家唔係中立轉黃
係藍轉黃呀
知唔知咩叫藍絲？
721見到警察乜都唔做 襲擊無辜市民
831趕走哂d記者 完全唔知入面發生咩事
101開槍射一個手無寸鐵的學生
咁都仲係藍 你信佢地會咁輕易轉黃

佢要反政府反共根本唔需要我地接納
只要佢地做出成績 用行動證明比我地睇
自然會得到人支持
而唔係嗰d把口話自己轉左黃 但冇任何行動的人

好似喜劇之王個我要初戀佬咁
聽到人講我係黃架就送錢比人使仲比人當傻仔咁笑

為錢咪轉

宜家先轉既9成9都係為錢
見黃店成日比人大大力懲罰

我會信佢為利益囉
去到而家先藍轉黃，分分鐘其實係藍扮黃
賺完手足錢，暗啞底捐錢畀黑警都唔細機會
除非佢哋肯做實事捐錢畀星火之類，又或者整飯券之類

如果佢係19年尾/20年頭先嚟轉黃嘅，你會信佢係因為公義定利益先轉立場吖？

大部分嘅藍都未必撐政府，但撐黑警就一定㗎喇

有唔少反而平時都會屌開政府，例如屌政府「應對示威暴動唔夠強硬」

所以兩樣屌政府與否同是否藍，係冇必然關係嘅